點解mla咁耐冇歌出

如題 對上係k同學之後就冇

入啲再行入啲

知唔知點解

渣滓
社會不會原諒你

等緊佢地出碟

好耐冇出碟同歌

其實都出得算多

重溫緊舊年音樂會

催淚的滋味？
去左第2場

Loop咗應該真係廿次up，好高質，西西弗斯之後嗰part

但你忘記了四分鐘之前你的月台人身份

如今經已無人過問

希望快出新碟

兩年一隻碟，等年尾concert買碟啦，如果仲可以開show嘅話

好期待
對上一隻碟已經聽到爛晒

或者你可以坐得更近

欣賞mla 但唔係好鍾意佢地曲風
但佢地又有好多死忠
有冇人可以講下點解咁迷mla

新個啲幾時擺上Spotify

唔扭扭擰擰的廣東歌，岩聽就有共鳴。

好似4年出一隻碟

這一場革命 最終無人取勝
但請你 請你 留低一起作見證

但現實 大多數人都諗住走

出碟後兩三個月左右會上番Spotify （印象中係）
如果想一出就聽嘅話就去買碟啦

我鐘意d詞

明天不要賴床baby

我都唔知 就係好迷 迷完編曲再迷詞 加埋Nicole 把聲簡直係絕配 仲有啲讀白

好既然依家個情況係咁

一開始都頂唔順，半年後機緣巧合聽番慣左就迷左
最吸引係d詞既，同埋係cum聽

每日都聽

給親戚看見我一個人食吉野家

日日開YouTube就係想搵佢哋有冇出新野

你跟她一起多久？為甚麼要分開？

咩黎？

又過了數十天
呀～久得不太自然

搞得不太自然

提多少少
「我愈講愈激動，直到走嘅時候佢問『欵～小費可以多給一點嗎？』我先突然冇咁傷心。」

係喎
等我仲係到諗緊點都唱唔到出黎

Sorry fake咗你首歌好real
你又何必介懷心上

Japan實瓜